貧窮令人思想扭曲

因為你窮

現實好似狗咁生存

下賤生活令你價值觀扭曲

1.

窮人際遇：無錢溝唔到女

窮人結論：所有女人都係 __

2.

窮人際遇：無私人補習衰公開試讀ive

窮人結論：ive仔優秀過大學生

3.

窮人際遇：成世都買唔起樓

窮人結論：地產商係魔鬼！

4.

窮人際遇：因學歷低能力低所以低人工

窮人結論：腦細戇鳩！唔識賞識人材！

5.

窮人際遇：有錢人開心生活

窮人結論：社會欠撚左我！社會無公義！

都岩既

傷心事

屌人講得咁準既

6.

窮人際遇：憎恨老豆無遺產

窮人結論：窮人生仔正仆街

7.

窮人際遇：人工低到住到公屋

窮人結論：公屋先係皇道！買樓正一低能仔

8.

窮人際遇：為慳錢搭車私縮扮老野

窮人結論：查飛狗死全家

你叫班連登仔情何以堪

9.

窮人際遇：狗衝ACO

窮人結論：我識人Ive fg 50k人工

唔知點解完全無反駁

又真係講得好啱

因為諗唔到理由

屈sir

其實開始未?